之前嘅暴力藍屍，要對佢哋全家用英式車裂

hang, drawn and quartered

原本程序
hanged (almost to the point of death), emasculated, disembowelled, beheaded, and quartered (chopped into four pieces)

老鳳建議修改程序
quarter完再disembowel，最後先behead

如果可以光復香港
呢隻英式死刑絕對值得學習

如果光復香港係下一代嘅事，強制追查系譜
發現屬於呢班仆街暴力藍屍嘅後代就全部英式車裂

係

老鳳講緊「暴力藍屍」唔係「全部藍屍」
即係好似的士撞示威者嗰班
五毛狗玩混淆視聽死撚開啦
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問魯班七號(狗隻#132525)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

魯班七號(狗隻#132525)俾人屌就玩反彈屌返人，點知佢大撚把痛腳俾人捉撚住

咁就簡單啦

佢係黃嘅，自然會喺鏡頭面前用侮辱佢個暴力藍屍祖先，直播俾全世界知
自動自覺做嘢保命

如果佢係藍嘅，英式車裂最適合啦

佢哋嘅監控系統會用返嚟監控佢哋
只要支持蚑共即殺

testing

即刻時事第一位

有咩?

有、我啱啱一refresh佢就出現

係喎, 但你個post 推唔到, 點解?

咪係呢度講

點解唔用支式凌遲？？

比佢地係維園做翻板袁祟煥